%@Titre:Métropole Sept 2012
Un cybercafé est ouvert depuis une semaine. Dans ce cybercafé, on peut choisir entre deux moteurs de recherche : Youpi et Hourra. Le tableau ci-dessous donne les moteurs de recherche utilisés par les $992$ premiers utilisateurs lors de la semaine d'ouverture.

\begin{center}
\begin{tabularx}{0.75\linewidth}{|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
Nombre d'utilisateurs	&Moteur Youpi	&Moteur Hourra\\ \hline
992 					&789 			&203\\\hline
\end{tabularx}
\end{center}
 
La probabilité pour qu'un utilisateur pris au hasard dans ce cybercafé choisisse le moteur Youpi est-elle proche de $0,4$ ; de $0,6$ ou de $0,8$ ?